<Q>Hány millió hektár fát égett el az emberiség évente átlagosan az elmúlt évtizedben?
<A>13 millió
<Q>Mi volt a magyarországon mért legmagsabb hűfok?
<A>41,9 Celsius
<Q>Évente átlagosan hány millió hektár fát ültetnek?
<A>4,2 millió 
<Q> Hány millió tonna szenet használnak el évente energiatermelésre?
<A>6,081 millió
<Q>Melyik évben nyilvánították a Kínai folyamidelfint kihaltá?
<A>2006
<Q>Mikor volt az utolsó ENSZ Éghajlat-változási Konferencia?
<A>2021 November 12
<Q>Hány milliárd tonna jég olvadt el az északi és déli sarkon 1992 és 2017 között?
<A>2720 milliárd tonna
<Q>Hány négyzetkilóméter az ózon lyuk átmérője?
<A>26 millió négyzetkilóméter
<Q>Mennyi pénzt költ az Eggyesült Államok a környezetvédelemre évete dollárban számolva?
<A>71,2 milliárd dollárt
<Q>Melyik évben volt a balaton vízállása a legalacsonyabb az elmúlt 23 évben?
<A>2003
<Q>Mennyi volt a legalacsonyabb balatoni átlag vízszint az elmúlt 23 évben?
<A>33 cm
<Q>Hány méter mély a Balaton legmélyebb pontja?
<A>12 méter
<Q>Hány halfaj él a balatonban?
<A>33
<Q>Hány település van közvetlenül a balaton partján?
<A>41
<Q>Hány halálos áldozata volt a 1924. június 13.-ai Váci tornádónak?
<A>9
<End>